# refactoring-crud-fullstack

Refactoring CRUD Fullstack

- Merubah penulisan serta directory server
- Merubah penulisan client menjadi statelees component dan menggunakan useState dan useEffect 

























































